估唔到煞科日都有笑話

49000

個水制壞左呀

咩事

屌，第6咪又係第6，贏咗會升返第5咩？
俾球員休息下，留力轉去其他隊

打錯，輸咗會跌落第7咩？

咁先啱。
俾普巴留力下年係皇馬打歐聯
字眼自己改。